地中海果邊d 渡假城市真係好正

近呢幾個月去咗呢邊
第一次去渡假城市 所有人黎都係渡假
果種hea 法真係 個個都friendly d 咁
d 遊客又有錢d
條街又乾凈d
本身我鍾意大景冇咩期望
原來resort town 真係特別正
Fira

imerovigli

Oia

Mykonos

巴塞附近sitges

Nice &eze
去南法果輪仲要世界杯日日落bar 睇波成條街9叫

Monaco

Menton

好懷念對住地中海鳩hea 晒太陽既感覺呀!!!

用左幾錢

啲人好串，唔應人嘅

點解你好似成日都周圍去咁

有錢真好

想去

有冇咩好野食咁？

六位數啦 詳情冇咩點計

其實我一條友又細食好難食到野 所以唔知
不過喺mykonos 食過個墨魚汁飯好食到第二日趕船都要行過去食多次

題外話第一次食florence牛肚包
好食到吖 一陣食多個

好似約吸引

留名 下個假想去

我2月去El Alamein參加比賽，成個死城，跑完無嘢睇

我之前都係食呢間

岩岩去左土耳其加利卡利同古薩達斯，靚到爆。

Côte d’Azur

樓主你唔洗撈？

學生

學生用6位數字周圍玩 仲要計都唔洗點計 係幸福既

tel aviv

跟團？

去過Santorini好正

不了,又曬仲唔夠黑咩,又少野SHOPPING,D野又唔好食

Never

做我旅伴好無

正皮俾隻貓